有無好玩game推介

唔介意課少少金

最好唔好自動，有d操控感/用下腦/戰略

等左石器好耐…勁垃圾
玩左sdorica個幾月…好快耐，角同玩法太少
玩緊guardians 重未棄，但超多bug同無update

龍珠DK

黑子的籃球

重有無呀

近排有隻叫returners 要用下腦操控
可以弱勝強

好似唔錯喎

有無協力

崩壞3